點先可以停止自己諗一樣嘢

完全訓唔撚到
有冇咩好方法推薦
直頭聽到自己個腦轉到發發聲

飲酒

今日個個失眠po都入晒
愈黎愈精神

前排日日飲飲到要賣底褲

一個人失眠 全世界失眠

食埋個早餐先瞓啦 都就快六點

頂唔緊起左身開電腦

1.飲熱鮮奶
2.打飛機
3.幻想自己隻手同腳好重，話俾自己聽好攰
4.數自己呼吸，一到五，數到五，再數一到五
5.喊
要一次過做晒以上動作

再唔得恭喜你無救了

秒回 快撚啲同我9up

一日打咗四次飛機了

心情起伏都幾大下喎

.... 你有幾得閒

聽日使唔使返工呀巴打

no
sem break ing

唉屌無所謂啦咁
訓嚟都多餘

諗另一樣野遮住

lm

又話秒回

but me其實好攰
只不過個腦轉到發發聲訓唔著
but you都有道理
所以而家周圍搵嘢做

上個reply長左sor

好難呀，今日多手撳咗落睇掌紋po
而家成日都訓唔撚著

好精神

試左 唔得

掌紋po關訓唔著咩事

無架啦 喱啲心癮黎
Sem break路過

same
你今日做左啲咩呀

我都想比個爸打睇掌 但好似要等好耐

去食串燒
熱到仆街

五點仲好精力充沛

屌睇完好困擾

諗嘢都係心癮？ 唔好嚇我 唔想以後都係咁

喂屌講還講唔好講嘢食

靜落來，望住個天

係咪遲起身/訓左晏教呀？

見到好撚多隻米奇

個腦轉到發發聲 靜唔到落來

btw, ip都唔洗check

我好攰 但又係個腦轉唔停
聽朝仲要返工

前三日狂訓 今日算早起身

點解先？_?，陣間落樓下食過靚靚早餐，開始美好嘅一天
然後再返嚟訓唔好咩？

食嘢嗰到有米奇？ 我唔太驚 但食緊嘢又近就咪搞

好過失業呀 開心啲開心啲

去youtube搵ASMR或者white noise聽住訓

要還

，咁巴打你加油啦

試下係咁諗訓教 訓教 訓教 訓教就得

好攰呀就死

係，因為郊區
我唔驚，但佢衝出黎嚇撚死

以前試過有排買早餐+幫老豆買報紙先番屋企訓
比佢老人家串我過緊美國時間

有冇本土rock啲推介 今日睇左那一年我17

雪糕 雪糕 雪糕
$2.8一杯我有你冇

好似有個咩呼吸法

咩黎？

講到情況好差？
信你就輸了

死唔去既頂住呀 放工慢慢訓飽佢

又閉氣又剩，太懶，不了

諗到攰就會訓

原來樓主係實習醫生

歌黎sorry

訓教都懶

雖然我都懶

越諗越精神

勿認真啦

醫生唔使訓 真係我都想唔使成日想訓想訓咁
少人好多時間

天光啦

諗到喊喊到攰就訓
人生唯一一次失眠個陣就係咁過

中學特別dse嗰排試過咁諗
覺得訓教晒時間

都唔係好差嘅，話我中中庸庸咁囉
你都啱嘅

內心灰暗

利申文豪

認真 我牙胶好撚痛有咩原因
一定唔係蛀牙
一打開到某個程度會卡一聲同痛

又唔會諗到喊喎我
我除左睇戲好小好小喊
只係會諗到好煩好煩

一直都係咁諗
啲唔使訓既同學成績都好啲
點解我成日要訓教

認真 驚就睇醫生

訓唔到咁起身打機算啦
我就攤左係床到碌左幾粒鐘手機

咁似我嘅
我而家都係咁諗
有時連食嘢都覺得晒時間
一直渴望人類可以進化到唔洗食嘢
唔駛再訓覺嘅一日

所有負面情緒我既終點站都係喊

食野都係 點解我食野咁慢 訓又要訓咁多

咁就你黎睇有咩原因
窮撚邊有錢睇。。唔會好嚴重啫下嘛

生物始終需要訓教黎修復細胞

下唔係早睡早起成績會好啲咩 時間分配得好訓幾多都冇所謂 時間分配得差唔訓都唔會拎黎做嘢

我都係 成晚完全冇訓過
訓喺度晒時候

本身開左電腦想打機 點知咁多人陪我9up就開youtube聽下新青年理髮廳算

我喊唔出
就算好多負面情緒都係咁

重點係啲筆試全部都係朝早考
你唔訓/夜訓根本唔會有精力同好既狀態去考

其實喊得出係好事
只不過唔好成日都咁唔開心啦知唔知

有時訓完都係好攰，真係好嬲
自己仲要煮飯講起就真係慶到仆街
又要洗碗又盛
明明我想做一個廢人

今日12點起左身 算係早 平時2 3點先起
晏就去左科學館睇木乃伊
夜晚學跳舞
深晚同fd食宵夜轉珠
直落到依家無訓到

木乃伊多唔多人去？
想陪屋企人去

啱架啦懲罰下身體

唉屌唔怕同你講
我嗰次要等人等好耐 悶得制開個post扮醫生
自己讀相關既嘢啫
太難就瘋狂google
唔好鬧me 我係咁叫人去睇醫生架

搵啲實質啲既嘢做下？睇套戲都學到唔小嘢

唔緊要
都唔該你先

巴打你真係幾痴線，不過我鍾意

近期聽泡菜歌
唔抗拒既話聽下bts既save me同run
喱兩首我覺得好有感情
尤其係save me個前奏
第一次聽果時直頭上左腦
覺得喱個世界好多野都唔重要

以前user name叫痴撚線先生

hehe？

今日3點零去到 我諗排左半個鐘左右
但入面好多小學生 好嘈
同埋啲人企係到勁耐 阻住睇啲展品

我比一次咁多機會你
如果係平時已經拎左個鍵盤出黎打鳩你
我而家就去聽下

唔該曬巴打

聽唔明韓文
聽開小紅帽同鹹蛋蒸肉餠
有冇類似嘢介紹

天光了

咁既生活只會愈訓愈攰
依家屋企人唔煮我餐晏就
落街買唐記飯食
次次落去都3點做緊特價

首泡菜歌聽左45秒停左了

咁都頂到45秒

王傑同Eason 岩唔岩你口味？
我淨係識喱啲

果然唔可以比機會

agger

有聽呀！但近依年鍾意左聽新青年理髮廳

係我錯
但有幾首英文歌都好鐘意
The Heart of gold
Fly me to the moon
Taking to the moon

快速眨眼100下 應該眨眨下隻眼好攰就會突然訓著 咁就唔洗諗野

等我戴碌耳機聽下先

係呀好撚辛苦，我只係一個學生
平日要讀書，又煮飯又呢又路
最慘四方八面都無嘢食

淨係聽過中間個首

你想興奮搞笑定靜靜地定輕鬆？我介紹！！

下次試 多謝你

天亮了 天亮了 地球又轉一圈了

都幾慘喎要自己煮飯
加油呀你依啲技能同打不死既精神將來一定好有用
唔似我依啲垃圾

我都訓唔著跟著走去重睇Hunter

聽緊第一首 都幾正

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

係喎 下次我都翻煲下美劇先
btw hunter係咪斷左好耐又出
啲fd話都唔鳩記得講到邊

識貨
首歌好有感情 有啲滄桑味

腎仔太尾機了

美劇近排追緊American Gods

無所謂丫 分享你特別鍾意果幾首

好唔好睇呀！！我都有諗 近排好多美劇完左
但評價好似好壞參半 你覺得呢

我覺得幾好睇 啲fd就話一般般
仲有Westworld都好正

佢有幾首歌都有啲佛味
唔知係風格定點呢🤔

一隻沒終點的小鳥 靜靜地
隨風 無聊+輕鬆
不見即散+不知不覺 興奮搞笑
原來這一種叫做沒有 失戀情歌

westworld好正 雖然要重睇左次先明
好 下套睇american gods!

冇人了？

如果想睇啲輕鬆搞笑美劇就睇Brooklyn Nine Nine 套野勁搞笑

好呀好呀
我都有睇晒the big bang theory

巴打下次唔好了，扮醫生係有刑責㗎

Westworld我睇完要碌下人地啲感想再load下先明

知道了 對不起

點先可以停止自己諗一個人

有冇睇man in the high castle
本身係歷史撚，有睇埋Versailles,好正

真係幾難明 不過好想快啲有第2季 好吸引

冷靜啲，照下去鏡.....

講笑
其實我都係諗緊一個人

冇喎 但對castle幾有興趣
如果唔太識歷史嘢會唔會唔明？？

無咩點睇美劇
唯一有睇果套係walking dead

反而冇睇walking dead
唔知點解好普遍香港人會睇既 我冇乜興趣
反而鍾意睇得外國好popular既 例如game of thrones
可能係我懶特別同崇洋

過來人
依家只係諗 要點樣令自己同身邊既人生活好過啲

都唔會,大部分內容都係ff出嚟
between呢排有咩戲睇

成熟
但我冇乜對自己負責任 好多時做某啲嘢既目的只係想令周圍既人都好

某年明珠台播過先知有喱套野 同埋比較少接觸到
考dse果時啲人話睇多啲美劇有幫助
所以煲哂佢

有咩好推介？想睇劇學英文

上映緊啲可以down嗰啲？

上映嗰啲，WonderWoman 值唔值？

我自己就無咩所謂
有間房同電腦比我打機我已經好滿足
我都係咁既人 成日諗左人地先
中學果時成日扮膠 見到啲fd笑得好開心就繼續
搞到依家我都唔知自己係真膠定假膠
但佢地就當我係傻仔

prison break必推 尤其係第一季 睇過既fd都讚不絕口
鍾意法律/天才嘢就個人推薦suits
鍾意科幻但有啲複雜就game of thrones
鍾意輕鬆短集就the big bang theory

唔係太睇超人類既電影喎sorry
你睇下其他連登仔既評價啦
我最近剩係睇左那一年我17
因為好鍾意好鍾意袁澧林同知佢嗰場會謝票所以去左

真膠假膠又有咩所謂呢 自己同人地開心就好
最緊要大事既時候要成熟處理呀

頂同我一鳩樣
而家見到唔熟嗰啲都俾佢哋串
心諗你都戇鳩鳩嘅，一會大㗎嘛

多謝大家比我不停覆不停覆左成個幾鐘
雖然仲係諗緊
但個腦轉到攰攰地了

醒呀喂，唔好死住

係一個圈子入面做左一個角色 eg下把位
好難轉架

女喱啲算9數啦 睇淡左
要黎既時候自然會黎

not even close

大家會互串既
但個形象已經救唔返
例如講同樣既野 啲人會信第個而唔信我 以為我講笑

啱 最近都諗依家既自己比唔到啲咩女朋友 同埋憑咩要人鍾意
所以頹廢多排就增值下自己

利申為左果條女頹廢左好耐
果2年dse 完全無心機考
正常人會搵其他野做轉移注意
或者仆街啲鐘意第個

可惜我係on9 唔想咁做
結果用生命值硬接

相處得開心就得啦 真正既朋友係你認真既時候自然會知

無啦 我覺得最緊要係搵自己鐘意做既野
盡情投入去做
無謂比太多壓力自己
反正自己唔會成為賺大錢既人
趁後生 搵啲野做下
都叫做有學過/做過下野

拍拖其實某程度上係了解自己同令自己進步架啫
而家識咁諗都好過仲係on99為女死為女亡呀

早晨

早晨 番工呀？

相處都ok ge
本身都比較少fd 熟到果啲都係價值觀差唔多既善良仔
但同最熟果幾個反而無咩話題 因為我仲想玩
佢地開始成熟
但有事佢地會撐既

不過我就想平時會多啲出街 吹下水飲下野 好似tvb咁

咁你呢

唉咁都冇計既 始終大家都有自己既路要行